一招解決3個鐘24000call係被攻擊既論點

首先
3小時 24000call

警隊承諾15分鐘到場比盡你15分鐘平亂就係30分鐘。基本上準時到根本唔會存在3小時不斷call既情況出現。

所以比警隊30分鐘buffer時間，3小時=24000 咁半小時就係4000個call。

係元朗西鐘站在場人數幾百人每人打幾個都過千，仲未計咁多個直播台加埋數以十萬計既觀眾同埋現場既家人朋友都會幫手報警

遇到恐襲人人打電話報警係好平常仲會狂打都唔出奇。咁多人睇住半個鐘都係得4000個，點樣係被人攻擊，打得小tim la。

呢件事證明左警隊係遇上更大型既恐襲，將會陷香港人於危難，需要重新檢討警隊係咪仲有能力保護香港人。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

接咗第1個CALL處理咗你理得之後幾多十萬個CALL